麻煩admin del post 有手足資料

[突發有圖] 警察模彷721元朗黑社會突入太子,旺角,油麻地, 觀塘站恐嚇並追打市民

太子站恐襲